甩P先可以開post！！！！有冇人支持！！！

留言就三十日先得

為左言論自由開多個冷門台(所有野都唔會上到熱門)
等你班五毛三毛係入面狗咬狗
係度帶風向呀拿

G 持, 但要 P 幾耐 ?
同埋係咪應該要有 pm 功能

唔洗徹回P牌
又可以認住啲五毛account

P牌g持

推

P牌表示支持
唔想香港死係一毛手上

跟返而家規矩

呢啲POST唔好擺時事台啦, 頂住其他野

P牌支持

其實都好嘅，我都只係出過一個post都唔敢出了⋯⋯ 橫掂都係不如甩P先俾人出囉

連仔既決定係好重要
影響香港時勢
唔係時事係咩

推呢條link 好過：
(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

支持！

五毛入黎負皮我啦

推

五毛去冷門台打飛機

g持！

咪on9
有啲P牌係前缐,唔靠佢地唔知發生緊咩事

而家嗰問題係三毛靠like帶風向
要搞亦都係哩樣嘢

無錯, 我數埋出左都無十個POST

去冷門台啦你

開站務台

push